我跟你踏遍真心的遊行 虛假的繁華

颱風想侵佔的當晚 一起抵擋雨打

8月3 旺角見